%%%%%%%%      GEBÄUDE 95

\section{\gebOT{}}\label{Stat-BoKeWTer-Geb95}


Outre les deux vases découverts sur le sol d'occupation de ce bâtiment
(\cref{Lab_Bo77-360,Lab_Bo77-335}), trois contextes ont été identifiés et étudiés en
2012, qui ne regroupent que 34 fragments diagnostiques. Parmi les formes bien
représentées, on retrouve les bols de type SUKALE-V1
(\cref{Lab_Bo77-I1-9-8,Lab_Bo77-I1-10-6}), les gargoulettes
(\cref{Lab_Bo77-I1-10-9,Lab_Bo77-I1-9-7}), les cruches à bec verseur
(\cref{Lab_Bo77-I1-9-2,Lab_Bo77-I1-10-7}) et les jarres de stockage à bec verseur
(\cref{Lab_Bo77-I1-13-1}). Ces formes, tout comme les deux vases plus complets,
découverts sur le sol d'occupation, représentent des types courants pour
\laperiodeCAC{}, une datation que l'on peut suggérer en accord avec la position
stratigraphique.



%Bol
\begin{figure}[h]
 \begin{minipage}[b]{0.49\linewidth}
  \centering
   \includegraphics[width=41.25mm]{Fig_194} % 165mm
   \caption{\kfd{Bo77}{I1-9-8} (1$\colon$4)}
   \label{Lab_Bo77-I1-9-8}
 \end{minipage}
 \begin{minipage}[b]{0.49\linewidth}
  \centering
   \includegraphics[width=52mm]{Fig_195} % 208.24mm
   \caption{\kfd{Bo77}{I1-10-6} (1$\colon$4)}
   \label{Lab_Bo77-I1-10-6}
 \end{minipage}
%\end{figure}
\vspace{0.5cm}
%\begin{figure}[h]
 \begin{minipage}[b]{0.32\linewidth}
  \centering
   \includegraphics[width=34.25mm]{Fig_196} % 131.47mm
   \caption{\kfd{Bo77}{I1-10-9} (1$\colon$4)}
   \label{Lab_Bo77-I1-10-9}
 \end{minipage}
 \begin{minipage}[b]{0.32\linewidth}
  \centering
   \includegraphics[width=16.5mm]{Fig_197} % 66mm
   \caption{\kfd{Bo77}{I1-9-7} (1$\colon$4)}
   \label{Lab_Bo77-I1-9-7}
 \end{minipage}
 \begin{minipage}[b]{0.32\linewidth}
  \centering
   \includegraphics[width=37mm]{Fig_198} % 148.28mm
   \caption{\kfd{Bo77}{I1-10-8} (1$\colon$4)}
   \label{Lab_Bo77-I1-10-8}
 \end{minipage}
%\end{figure}
\vspace{0.5cm}
%Schnabelkanne
%\begin{figure}[h]
 \begin{minipage}[b]{0.49\linewidth}
  \centering
   \includegraphics[width=33.25mm]{Fig_199} % 133mm
   \caption{\kfd{Bo77}{I1-9-2} (1$\colon$4)}
   \label{Lab_Bo77-I1-9-2}
 \end{minipage}
 \begin{minipage}[b]{0.49\linewidth}
  \centering
   \includegraphics[width=29mm]{Fig_200} % 116mm
   \caption{\kfd{Bo77}{I1-10-7} (1$\colon$4)}
   \label{Lab_Bo77-I1-10-7}
 \end{minipage}
%\end{figure}
\vspace{0.5cm}
%Topf
%\begin{figure}[h]
 \begin{minipage}[b]{0.49\linewidth}
  \centering
   \includegraphics[width=61.75mm]{Fig_201} % 247mm
   \caption{\kfd{Bo77}{I1-13-1} (1$\colon$4)}
   \label{Lab_Bo77-I1-13-1}
 \end{minipage}
 \begin{minipage}[b]{0.49\linewidth}
  \centering
   \includegraphics[width=77.75mm]{Fig_202} % 311mm
   \caption{\kfd{Bo77}{I1-9-11} (1$\colon$4)}
   \label{Lab_Bo77-I1-9-11}
 \end{minipage}
%\end{figure}
\vspace{0.5cm}
% Topf
%\begin{figure}[h]
 \begin{minipage}[b]{0.49\linewidth}
  \centering
   \includegraphics[width=74.75mm]{Fig_203} % 299mm
   \caption{\kfd{Bo77}{I1-10-11} (1$\colon$4)}
   \label{Lab_Bo77-I1-10-11}
 \end{minipage}
 \begin{minipage}[b]{0.49\linewidth}
  \centering
   \includegraphics[width=73mm]{Fig_204} % 292mm
   \caption{\kfd{Bo77}{I1-10-12} (1$\colon$4)}
   \label{Lab_Bo77-I1-10-12}
 \end{minipage}
%\end{figure}
\vspace{0.5cm}
%\begin{figure}[h]
  \centering
   \includegraphics[width=131mm]{Fig_205} % 525.88mm
   \caption{\kfd{Bo77}{I1-9-5} (1$\colon$4)}
   \label{Lab_Bo77-I1-9-5}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
  \centering
   \includegraphics[width=133.23mm]{Fig_206} % 532.89mm
   \caption{\kfd{Bo77}{360} (1$\colon$4)}
   \label{Lab_Bo77-360}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
  \centering
   \includegraphics[width=98mm]{Fig_207} % 392mm
   \caption{\kfd{Bo77}{335} (1$\colon$4)}
   \label{Lab_Bo77-335}
\end{figure}
